[日本買樓，有片] 港女Heidi 嫁到日本，呢個係佢間屋

再post過

唔比外國人開 bank account wor

樓應該愈舊愈貶值

係香港咁 crazy

皇軍不會比支那人得手,放心!

香港同價錢居屋都買唔到

放心啦，日本樓市冇可能炒得起
港豬快啲買日本樓啦，投資高回報㗎

我一直都覺得買樓都係自住......
唔好用來炒..
2047 宜家仲未出現太負面..
過多 4-5 年就難講了

唔該開 post 果位...
四天悶假期比我有 d 資訊野看下

Thanks

我個㗎仔朋友話勁多吉屋，佢住個區已經係年輕中產區

我自己去過日本 2 次,我知自己淨係在 7-11, family mart 比錢收銀已經唔知點算,同埋日本人在生活上用好多野分開外地人......在咁的地方我自問生存唔到

住係基本權利，炒樓真係好陰質

以前睇叮噹

大雄成間House都俾人叫窮

日本買樓好似跟居留或入藉無關吧?

香港日本都無人工加，但日本樓價租金越來越平，香港就越來越貴

以為講緊果個ipad

大和民族冇咁弱智

留名等睇

咁香港幾時爆呀屌

仲以為SG個heidi已經嫁左過去

好難爆，日本地大，人口唔算特別多，大多都集中係大城市
香港本身人又多，每日仲有150隻蝗